# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.
And, of course, a khokhol joke.

### What the fuck is khokhol joke? ###

В купе поезда- еврей и хохол. Обед. Хохол топит сало, еврей давится
мацой.
Еврей говорит:
- Хохол, давай играть в карты - я на мацу, а ты на сало!
Хохол:
- Но у меня нет карт!
Еврей (озадаченно):
- И у меня нет... О! Давай я играю мацой, а ты - салом.
Хохол:
- Давай! - отрезает кусок сала - САЛО!
Еврей (отрывая кусок мацы):
- Козырная маца! - завернул сало в мацу и без зазрения совести топит...
Хохол (почесав репу и отрезав огромный кусок сала):
- Козырное сало!!!
Еврей:
-  Ну что поделать... Беру!

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact